{
  "Test": "测试",
  "Email": "邮件",
  "Password": "密码",
  "Phone": "手机",
  "Status": "状态",
  "Login": "登录",
  "Change password": "修改密码",
  "New password placeholder": "在这里输入您的新密码。",
  "Confirm password placeholder": "确认您的新密码。",
  "Password requirements": "密码长度必须在6到64个字符之间。",
  "Password minimum length": "密码长度至少为6个字符。",
  "Passwords don't match": "密码不匹配。",
  "Wrong email": "无效的电子邮件。",
  "Invalid email": "无效的电子邮件。",
  "Wrong login data": "邮箱或密码无效。",
  "Cancel": "取消",
  "Confirm": "确认",
  "Show when login in": "显示登录时间。",
  "Student overview": "学生概览",
  "Course management": "课程管理",
  "System management": "系统管理",
  "Dashboard": "仪表盘",
  "My courses": "我的课程。",
  "Courses": "课程",
  "Course creator": "课程创建者",
  "Manage users": "管理用户",
  "Manage courses": "管理课程",
  "Organization": "组织",
  "Manage roles": "管理角色。",
  "Reports": "报告",
  "Inactive course": "课程未激活",
  "Progress": "进步",
  "courses in progress": "正在进行的课程。",
  "finished courses": "已完成的课程。",
  "pending courses": "待修课程。",
  "Hours": "小时",
  "hours this week": "本周小时。",
  "hours this month": "本月小时。",
  "total hours": "总时间",
  "Activity": "活动",
  "Last course opened:": "",
  "Unfinished courses": "未完成的课程。",
  "See all my courses": "查看我的所有课程。",
  "Course progress": "课程进度",
  "Finished (plural)": "完成",
  "In progress": "正在进行中",
  "Pending": "待定",
  "Select": "选择",
  "Approved (plural)": "已批准",
  "Failed": "失败了。",
  "Find course": "找课程",
  "Download courses report": "下载课程报告。",
  "Download report": "下载报告",
  "Filter by period": "按期间筛选",
  "From": "来自",
  "To": "到",
  "Ex.": "例如。",
  "All my courses": "我所有的课程",
  "No course in account": "您的账户没有关联任何课程。请联系您的组织以获取更多信息。",
  "Finished (single)": "完成",
  "Start date": "开始日期",
  "End date": "截止日期",
  "Average score": "平均分数",
  "Total progress": "总体进展",
  "Completed": "完成",
  "of": "关于",
  "Sections": "段落。",
  "See details": "查看详情",
  "No created course found": "没有找到您创建的课程。",
  "No course instructor": "你不是任何课程的讲师。",
  "Close": "关闭",
  "Assigned students error message": "这门课程有关联的学生。在抹除课程之前，请先删除它们。",
  "Created courses": "创建课程。",
  "Pending approval": "待批准。",
  "Approved (singular)": "已批准",
  "Delete": "删除",
  "Course details": "课程详情",
  "Groups": "群组",
  "Go back to courses": "返回课程。",
  "Course title placeholder": "在此輸入標題",
  "Course description placeholder": "在此处编写描述。",
  "Male voice": "男声",
  "Female voice": "女声",
  "Max. sections": "最多板块。",
  "Max. slides": "最多幻灯片",
  "Create course from sources": "从资源创建课程。",
  "Create section": "创建部分。",
  "Create course with AI": "使用AI创建课程。",
  "Create structure": "建立结构。",
  "Create course": "创建课程",
  "Go to sections": "前往段落。",
  "Initializing": "初始化",
  "Course under construction": "课程正在建设中。",
  "Go to courses": "前往课程。",
  "Create groups": "建立群组",
  "Age range": "年龄范围",
  "Course level": "课程水平",
  "Elementary": "初级的",
  "Basic": "基础",
  "Intermediate": "中级",
  "Advanced": "高级",
  "Academic": "学术",
  "Amount of sections": "段落数量",
  "Must be between 1 and 30": "必须在1到30之间。",
  "Force introduction creation": "强制创建介绍。",
  "Force conclusion creation": "强制创建结论。",
  "Course objective": "课程目标",
  "Choose knowledge level": "选择知识水平。",
  "Know": "知道",
  "Identify": "识别",
  "Distinguish": "区分",
  "Differentiate": "区分",
  "Recognize": "認識",
  "Comprehend": "理解",
  "Relate": "有关联",
  "2nd course objective": "第二课程目标",
  "Add second objective": "添加第二个目标。",
  "Cancel second objective": "取消第二个目标。",
  "Paste text here": "粘贴文本到此处。",
  "Define course context here (optional)": "在此定义课程上下文（可选）",
  "Find image": "找图片",
  "Write objective here": "在这里写目标。",
  "Write keywords here": "在此处写关键字",
  "Section": "栏目",
  "Add section": "添加部分。",
  "File": "文件",
  "Video URL": "视频网址",
  "Lesson": "课程",
  "Add element": "添加元素",
  "Add": "添加",
  "Update": "更新",
  "URL of video": "视频的URL",
  "Enter a valid link": "请输入有效链接。",
  "Write text": "写文字。",
  "Create with AI": "用AI创造。",
  "Create lesson": "创建课程。",
  "Manually": "手动",
  "With AI": "使用人工智能",
  "Create quiz": "创建测验。",
  "Go back": "返回。",
  "Title": "标题",
  "Content": "内容",
  "Write title here": "在此輸入標題",
  "Write text here. Must contain at least 100 characters": "在此处书写文本。必须至少包含100个字符。",
  "Go back to sections": "返回到部分。",
  "Redo audio": "重新录制音频",
  "Delete slide": "删除幻灯片",
  "Add here": "在此添加。",
  "Add slide": "添加幻灯片",
  "Does it affect performance?": "它会影响性能吗？",
  "Add question": "添加问题",
  "Save": "保存",
  "There are no questions. Click here to add one": "没有问题。点击这里添加一个。",
  "Question": "问题",
  "Add answer": "添加答案",
  "New answer": "新答案",
  "Write your question here. Select the word to be completed by placing it between asterisks. Example: The term AI stands for *artificial* intelligence": "The term AI stands for *artificial* intelligence",
  "Name": "名字",
  "Start": "开始",
  "End": "结束",
  "Find user": "查找用户",
  "Create user": "创建用户",
  "Upload user batch": "上传用户批次。",
  "Download template": "下载模板",
  "This group is empty": "这个组是空的。",
  "Role": "角色",
  "Student": "学生",
  "Instructor": "讲师",
  "Cancel and return to group": "取消并返回群组。",
  "Send email": "发送电子邮件",
  "Unselected users": "未选择的用户",
  "Selected users": "选定的用户",
  "Add recipient": "添加收件人",
  "Remove recipient": "移除收件人。",
  "Save mewly created group?": "保存新创建的组？",
  "Save changes made to this group?": "保存对此组所做的更改？",
  "No user selected": "没有选择用户。",
  "Add selection": "添加选择",
  "The following users were not added to this group as they already belong to a group in this course": "以下用户未能加入此组，因为他们已经属于此课程中的一个组。",
  "The following users were not added because their emails are already registered": "以下用户未能添加，因为他们的电子邮件已经注册。",
  "Download Excel of already registered users": "下载已注册用户的Excel文件。",
  "Are you sure you want to delete this group?": "您确定要删除此组吗？",
  "Once canceled you will not be able to reverse its status": "一旦取消，您将无法恢复其状态。",
  "Are you sure you want to set this group as finished?": "您确定要将此组设置为完成吗？",
  "Once changed you will not be able to reverse its status": "一旦更改，您将无法恢复其状态。",
  "Last name": "姓氏",
  "Position": "位置",
  "Write subject here": "在此输入主题",
  "Write message here": "在这里写信息。",
  "Write name or email here": "在此输入姓名或电子邮件..",
  "Users": "用户",
  "Add user": "添加用户",
  "User details": "用户详情",
  "Create new user": "创建新用户",
  "Write email here": "在此处写电子邮件。",
  "Created in": "创建于",
  "Creator": "创造者",
  "Approve course": "批准课程。",
  "There are no courses approved by you": "您没有批准的课程。",
  "Are you sure you want to approve the course": "你确定要批准这门课程吗？",
  "Approve": "批准",
  "created by": "由...创建",
  "Put under review": "审查中",
  "Slide text": "滑动文本。",
  "Answer": "回答",
  "Distractors": "分心物",
  "Are you sure you want to put the course under review? Linked students will no longer have access to this course until reapproved": "您确定要将课程放入审查吗？直到重新批准，关联的学生将不再访问此课程。",
  "Basic plan": "基本计划",
  "Corporative plan": "企业计划",
  "Main": "主要的",
  "Secondary": "次要的",
  "Choose theme": "选择主题。",
  "Click on a theme in the list on the left to preview it. Then, click 'Choose Theme' to assign it to your organization": "点击左侧列表中的主题进行预览。然后，点击“选择主题”将其分配给您的组织。",
  "Add category": "添加分类",
  "Add role": "添加角色。",
  "Course": "课程",
  "Group": "群组",
  "Assign role": "分配角色。",
  "Go to user details": "前往用户详情。",
  "Generate report of": "生成报告",
  "Select by": "选择",
  "to": "到",
  "Included fields": "包含字段。",
  "selected users": "选定的用户",
  "selected courses": "选修课程",
  "Find course (ID or name)": "查找课程（ID或名称）",
  "Background": "背景",
  "Organization default?": "默认组织？",
  "Choose certificate": "选择证书",
  "Course certificates": "课程证书",
  "Audio track": "音轨",
  "Template": "模板",
  "Template selecetor": "模板选择器",
  "Voice": "语音",
  "Male": "男性",
  "Female": "女性",
  "Add quiz to all sections": "将测验添加到所有部分。",
  "Add quiz": "添加测验。",
  "This is the title of section #": "这是第#部分的标题。",
  "Last access": "最后访问",
  "Active courses": "活跃课程",
  "Details": "详情",
  "Start course": "开始课程",
  "Go back to course details": "返回课程详情。",
  "Go to my courses": "前往我的課程。",
  "See certificate": "查看证书",
  "Download course report": "下载课程报告。",
  "finished lessons out of": "完成的课程数。",
  "Download": "下载",
  "Previous question": "上一个问题。",
  "Quiz passed!": "通过测验！",
  "Quiz failed": "测验失败。",
  "Write your answer here...": "在这里写下你的答案..",
  "Write name here": "在此输入名字",
  "Write course description here": "在这里写课程描述。",
  "Write down the course's table of contents here or press 'Generate structure'.\n\n": "在此处写下课程的目录，或按“生成结构”。",
  "Example:\n\n": "",
  "The Beginnings of the Industrial Revolution\n": "工业革命的开端",
  "Technological advances\n": "技术进步",
  "- Machinery\n": "机械",
  "- Automation\n": "自动化",
  "- New materials\n": "新材料",
  "Impact": "影响力",
  "Upload .docx file": "上传.docx文件",
  "Paste text": "粘贴文本。",
  "Based on structure": "基于结构。",
  "Based on title": "根据标题",
  "Instructional design": "教学设计",
  "Remaining courses in membership:": "",
  "Write your question here": "在这里写下你的问题。",
  "Student report": "学生报告",
  "Platform admin report": "平台管理员报告",
  "Edutecno admin": "管理员Edutecno",
  "Under review": "正在审核中",
  "________________SIDEBAR___________________": "侧边栏",
  "Student view": "学生视图",
  "System administration": "系统管理",
  "sidebar.courseCreator1": "课程",
  "sidebar.courseCreator2": "创造者",
  "sidebar.manageUsers1": "管理",
  "sidebar.manageUsers2": "用户",
  "sidebar.manageCourses1": "管理",
  "sidebar.manageCourses2": "课程",
  "sidebar.manageRoles1": "管理",
  "sidebar.manageRoles2": "角色",
  "________________END SIDEBAR___________________": "结束侧边栏",
  "No recent activity": "无最近活动。",
  "Finish": "完成",
  "Next question": "下一个问题",
  "Continue": "继续",
  "Redo": "重做",
  "All courses": "所有课程",
  "Selected courses": "选修课程",
  "Not specified (feminine)": "未指定",
  "Quiz": "测验",
  "Titles": "标题",
  "Images": "图像",
  "Audios": "音频",
  "Fill in the title and description before continuing": "在继续之前填写标题和描述。",
  "You have exhausted the limit of courses in your membership": "您的会员资格已经用完了课程的限制。",
  "Course updated successfully": "课程更新成功。",
  "Sections under construction": "正在建设中的部分",
  "Write down a structure before continuing": "在继续之前，先写下一个结构。",
  "Course approved successfully": "课程审批成功。",
  "Role updated successfully": "角色更新成功。",
  "Successfully deleted": "已成功删除。",
  "Are you sure you want to delete this role? This action is irreversible": "您确定要删除此角色吗？此操作不可撤销。",
  "Once deleted, users with this role will become students": "一旦删除，具有此角色的用户将成为学生。",
  "Assign role to user": "为用户分配角色",
  "Roles": "角色",
  "Enter an email": "请输入电子邮件。",
  "Email already in use": "邮箱已被使用。",
  "User successfully created": "用户创建成功。",
  "Delete user message": "您确定要删除此用户吗？他们的所有进度和历史将会丢失。此操作不可撤销。",
  "Active (masculine)": "活跃",
  "Inactive (masculine)": "不活跃",
  "Theme successfully assigned": "主题分配成功。",
  "Category successfully created": "分类创建成功。",
  "Are you sure you want to delete this category? This action is irreversible": "您确定要删除此类别吗？此操作不可撤销。",
  "Category successfully deleted": "分类已成功删除。",
  "Certificate successfully saved": "证书保存成功。",
  "Course successfully disabled": "课程已成功禁用。",
  "Set a start and end date": "设定起始和结束日期。",
  "Group successfully created": "已成功建立群组。",
  "Group updated successfully": "群组更新成功。",
  "Are you sure you want to delete this group? This action is irreversible": "您确定要删除此组吗？此操作不可撤销。",
  "Are you sure you want to remove this user from the group?": "您确定要从组中移除此用户吗？",
  "Group successfully deleted": "群组删除成功。",
  "User successfully deleted": "用户已成功删除。",
  "User can't be deleted because he already has activity in this course": "用户无法被删除，因为他已经在该课程中有活动了。",
  "User updated": "用户已更新。",
  "Name is required": "名字是必填项。",
  "Last name is required": "姓氏是必需的。",
  "Email is required": "需要填写电子邮件。",
  "Status is required": "需要填写状态。",
  "Students successfully added": "学生添加成功。",
  "Cancelled": "已取消",
  "Group finished": "小组完成。",
  "Group cancelled": "小组取消了。",
  "Title updated": "标题已更新。",
  "Keywords updated": "关键字已更新。",
  "Slide updated": "幻灯片已更新。",
  "Inactive user. Contact your organization for more details": "用户未激活。请联系您的组织以获取更多详情。",
  "Password changed successfully": "密码修改成功。",
  "Your user is inactive for this course. Contact your organization for more details": "您的用户对此课程处于非活动状态。请联系您的组织以获取更多详细信息。",
  "This course hasn't started yet": "这门课程还没有开始。",
  "Administrator": "管理员",
  "Verifying and approving a course": "验证和批准一门课程。",
  "Adding resources to a section": "向部分添加资源。",
  "Creating a group and enrolling students": "创建一个组并招收学生。",
  "Viewing a course": "查看一门课程",
  "Creating content": "创建内容。",
  "Structuring content": "结构化内容。",
  "Processing images": "处理图像",
  "Creating audios": "制作音频。",
  "Multiple choice": "多项选择",
  "Fill in the blank": "填空",
  "Short answer": "简答。",
  "Are you sure you want to delete this section?\nThis action is irreversible": "您确定要删除此部分吗？此操作不可撤销。",
  "Are you sure you want to delete this item?\nThis action is irreversible": "您确定要删除此项目吗？此操作不可撤消。",
  "Are you sure you want to delete this question?\nThis action is irreversible": "您确定要删除此问题吗？此操作不可撤销。",
  "Are you sure you want to delete this answer?\nThis action is irreversible": "您确定要删除此答案吗？此操作不可撤销。",
  "Are you sure you want to delete this course?\nThis action is irreversible": "您确定要删除此课程吗？此操作不可撤销。",
  "Membership": "会员资格",
  "Themes": "主题",
  "Categories": "分类",
  "Sections per course": "每门课程的章节",
  "Slides per section": "每节的幻灯片",
  "Tests per course": "每门课程的测试",
  "All students": "所有学生。",
  "Selected students": "选定的学生",
  "Group within course": "课程内小组",
  "All instructors": "所有講師。",
  "Selected instructors": "选定的讲师",
  "Choose language": "选择语言",
  "Audio script": "音频剧本",
  "Text": "文本。",
  "Upload image": "上传图片",
  "Slides": "幻灯片",
  "Presentation": "演示",
  "Preview slide": "预览幻灯片",
  "Preview slides": "预览幻灯片",
  "Creating a course": "创建一门课程。",
  "No certificates were found in this group": "未在此群组中发现证书。",
  "Add group": "添加群组",
  "Certificate deleted": "证书已删除。",
  "Set as group certificate": "设为群组证书。",
  "Upload video": "上传视频",
  "Cancel and return": "取消并返回",
  "Next section": "下一节",
  "Split paragraph": "段落分割。",
  "Join with following paragraph": "加入下一段文字",
  "Options": "选项",
  "Paragraph": "段落。",
  "Subtitle": "字幕",
  "You have no courses under review": "您没有正在审核的课程。",
  "You have no courses pending approval": "你没有待审批的课程。",
  "Join with following lesson": "加入接下来的课程。",
  "Structure": "结构",
  "Video must be less than 100MB": "视频文件大小不得超过100MB。",
  "Image must be less than 10MB": "图像大小不得超过10MB。",
  "Don't use template": "不要使用模板。",
  "Manually define duration": "手动定义持续时间。",
  "Can't divide paragraph further": "不能再进一步划分段落。",
  "Generate image": "生成图像",
  "Describe the image you want to generate": "描述您想要生成的图像。",
  "Example: Cat playing guitar, digital art": "Cat playing guitar",
  "dallEErrorMessage": "没有结果。请尝试使用不同的提示重试。请确保不要包括名人、政治家或可能被认为具有冒犯性的内容。",
  "Digital art": "数字艺术",
  "Save changes": "保存更改。",
  "There must be at least 1 group": "至少必须有一个组。",
  "Save group before proceeding": "在继续之前先保存群组。",
  "True or false": "是非题",
  "Course name": "课程名称",
  "Description": "描述。",
  "Loading images": "加载图像。",
  "Based on instructional design": "基于教学设计。",
  "Based on .docx file": "基于.docx文件。",
  "Create empty course": "创建空课程。",
  "Generate content": "生成内容",
  "knowledge level": "知识水平",
  "Select the categories related to the course": "选择与课程相关的类别。",
  "7 Modules": "7个模块",
  "Average": "平均",
  "Score": "得分",
  "Start of": "开始。",
  "Default": "默认",
  "Blue": "蓝色",
  "Introduction": "介绍",
  "Influence of cryptocurrencies on the global economy": "加密货币对全球经济的影响。",
  "Context": "上下文",
  "Add text": "添加文本。",
  "Choose": "选择",
  "finished lesson of": "完成的课程",
  "Course content": "课程内容",
  "Preview": "预览",
  "Influence of the": "对...的影响",
  "Textile screen printing": "纺织品丝网印刷。",
  "Basic economy": "基本经济。",
  "total hours ": "总小时数",
  "Result": "结果",
  "Incorrect": "错误。",
  "Explanation": "解释",
  "True": "真的",
  "False": "错误"
}